被捕警員數目急升 警行動處處長：痛心、辜負社會信任

警方早前公布今年上半年罪案數字，其中有24名警務人員被捕，當中18名涉及刑事案件，5名涉及非刑事案件如交通案件，另外有1名被其他執法部門拘捕；整體數字較上年同期增加11人或逾八成。警務處行動處處長鄧炳強今早出席電台節目時回應稱，任何人都要守法，特別是警務人員更加要潔身自愛，對於有個別同事涉及不守法而被捕的行為，他個人表示很心痛，鄧炳強又說：「他們的做法對於其他全部盡忠職守的同事，辜負了我們的期望，也辜負了社會對我們的信任，及其家人對他們的信任。」

毅進仔今次又會唔會Diu 7 處長

你地冇做錯.jpg

痛心咋? 唔係震怒咩?

痛咩心？
警察 = 無做錯 = 除暴安良 = 正義

警賊問靚女攞電話號碼 = 痛心 ？

轉哂請大學生就得

員佐級協會仲唔發聲明指警察個個都係好人？

又有24個好人被捕

局長講唔係個個警察係好人，之後阿頭先轉口風，話痛心？

雖然唔係保安局 但人地係局長
處under局 一哥都未敢屌局長啦
班龜莊閒都未識分

全部都係個別事件，痛咩心？

無錯。
個別事件，痛咩心呀？

阿sir = 正義

阿Sir 非禮強姦藏毒偷竊，算係犯罪咩？笑話。

局長都敢diu 自己老細就反而

警署真係罪犯窩藏區

員佐級協會班友出黎聲討大Sir未

毅進仔

警犬又會話打擊士氣

好人都俾人拉 點解！！！

最衰都係佔中搞到佢哋壓力大而犯案

下, 明明係查人老身果陣問人攞電話喎, 咁都冇問題?

阿sor做野唔洗你教